偏頭痛人士請入

最近轉天氣隔日就頭痛咁濟，又係側埋一邊痛
食止痛藥都唔掂，坐左陣去廁所嘔左幾次，隔夜飯都嘔埋出黎先叫好少少
試過十幾歲時去照個腦，醫生話乜事都冇
直到宜家每逢唔夠訓，轉天氣都會痛
甚至連飲完奶茶，食仙草芋圓都會痛（嚴重的話）

天呀！點解會有偏頭痛
有冇巴絲都有？
點樣可以斷尾

冇得斷架

多d休息，唔好玩咁多電話、電腦，睇得mon多會易發

試下唔好咁多電話 對我黎講幾work

好明白樓主感受，
我依家偏頭痛都越嚟越嚴重，
一個月大概三次到。
睇醫生都只係開止痛藥，根本醫唔到。
同埋真係好撚煩，
一開始隻眼睇唔撚到野，
之後又想嘔又頭痛又畏光，
要訓全日加食藥先好得返

真係冇咩可能
份工需要長時間對電腦
對得耐眼都矇

最近都試下唔好臨訓玩電話
睡眠質素好似好左

我都試過咁誇張
真係擘大眼都見唔到周圍景物
個畫面係白色

冇乜事
肺炎姐
死唔去既

好辛苦😭😭
我試過連續四日痛
痛到想切開個頭睇下邊個位有問題😫😫
我都唔知可以點斷

廿零歲開始一星期痛三四次
都係要必理痛攪掂
都係夜訓之過